究竟男空姐老左會做咩

飛雞都話搵毒撚埋單
男空姐唔通做一世男空姐咩

利申 機場返工 成日見男空姐比成班飛雞圍

男空嬸

男空姐？
屌你老母咁係男人定女人？
泰國航空？？

空伯

男空姐、男姑娘

桑拿場

女痴漢

男空姐

4個男空姐負皮

健身教練，我有舊同學又係做國泰空佬， 之後轉左做連鎖健身教練， 而家佢好有條大水候開左舖比佢同其他人一齊做

空少下話

做得空少90%個樣都係gay
利申:成日見到空少

邊忽似少

做高層

男Miss

其實你地每次屌人前有冇諗過係自己做新會然柒咗

唔係掛，開舖果個個老婆同外父都識佢嫁喎